［窮撚］女朋友想玩微單

筆直唔多 預8000內乜都買齊
有冇好推介

我用緊nikon單反，唔識微單

Rx100算唔算

你

微你老母

老

屌你地咩，都話唔撚識微單，google搵到點叫咪點打

微波爐就有，你條女咪有

8000內都係得m43最抵玩
比左個頭你自己參透下

單就單 雙就雙 微乜撚野單

咩叫微？ 望下你條撚咪知

樓豬好撚惡，

咁撚威，問乜撚野姐？自己打飛機啦

介紹樓主用甄子單

你自己用單反
竟然唔知大細機格式上有咩分別
好難唔怪人屌你用蝗語

唔洗你整google
細格式既有apsc
再細既有m4/3
要單反定無反自己諗
講微單就實俾人屌

乜撚野微單

強國人入侵

微你老母
床單呀

微你老母呀 果d叫無反呀

此post已完

ok 當我唔識世界，自膠用錯蝗語

唔洗理佢地，買部eos m3啦

唔識就收皮，虛心學嘢啦

你真係好人

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

我係直接由DC換單反，對無反冇乜概念，
呢部幾啱筆直 我再研究下

總有人懶好心咁

新入黎既5p babycomdom 都係咁

講咗蝗語巴打們都肯suggest個機名比你都算係咁

Btw,買咗部m3記得上黎開post比report

m3真係好好用
入左一排 又輕質素又唔差
而家連成套nikon都放哂了

用開nikon一定係買nikon 1系列 無反機王
價錢ok又夠輕便

我記得，你話你之前用ff ，但試咗部m3之後就的起心肝賣鬼咗set ff 嘛，又話畫質同d810差唔遠，dr 又大啲，noise control又好啲，重要輕好多 ，講到世紀大騙案咁，覺得m3根本係機王

J5

真心，
你都係去返各品牌的post問，然後自己總結完，決定唔到，先再開post問啦

你個post開壞頭

女仔可能鍾意韓國野
可以考慮下samsung nx mini, nx500, nx1等等
samsung係電子大廠，相機造功同畫質都係一流

唔洗咁認真嘅，我自膠咗都冇辦法
啲建議係唔錯，爬下camera dicision都有唔少分析

林丹啦

富士xa3

第一次見有人推薦三叔

E個POST咩牌子都有人推~

就係有兩,三個熱門大牌子無咩人推/無人推

咪煽鳩人啦
唔好聽佢講 買Samsung nx1

屌你老母臭閪